個肥西欣怡係joox真係好撚煩

好地地賣廣告咪算囉 我都算啦
最尾彈句唔知乜野so get the music BABY
B你老味咩 baby比你叫既咩 銀住曬隻耳 死肥西

不如

佢真係好撚柒煩

窮撚用支那app唔肯比錢仲阿支阿左

我呢 好奇怪㗎....

死窮閪就咪撚聽歌啦 又要聽又要屌